邊張卡儲里數最抵？

有冇巴絲分享下？

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

差啲成功

flyrtworld

東亞？

lm

有冇做sales既巴打入黎sell下我

東亞果張 佢啲里數係咪可以轉返做asiamiles? 我見佢個網話可以免費轉 但係咪1:1架？